［親朋密友］鄧麗欣likes傅穎ig post以示友好。。。

因誤會而積怨多年的鄧麗欣同傅穎，繼上次喺鄭秀文演唱會後台重遇互相follow ig後，今日Theresa於ig出post祝大家冬至快樂，stephy都即刻俾like，時間沖淡一切，唔知幾時先有機會睇到呢對昔日好姊妹聚埋一齊呢

我與她重拾友誼。。。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

我睇完個post講咗句仆街
搞到我成個人打冷震

又要訪問angela區文詩啦

豬sa出淤泥而不染

wfc

You do care！！！
Thx for pushing

佢地有好姊妹過咩？最多咪普通朋友同同事

想睇四餅碎出嚟重組唱歌
佢地最後隻碟好正......

早幾年Stephy喺訪問入面話同theresa曾經係最好嘅朋友，說時一臉落寞

想！！！但mv最好得三個出鏡，對觀眾比較好一點

就算盲都可看到。。。

他跟你極好 我怎可比你好。。。

好靚女
弘b識貨，cut咗最左嗰個成張相順眼好多

餅碎

網民問點解唔鍾意傅穎 區文詩扮懵：咩話

條掘尾龍茶水間KOL

欣欣同穎穎

但theresa話stephy爭上位 出賣左佢喎

個二打六正宗人醜心賤，蛇頭鼠眼就係呢啲

幾時講
我成日煲佢地啲訪問，唔覺佢有咁講過
係個二打六醜婦搞風搞雨咋

屌 笑眼

佢地之前唔係先一齊去睇show 咋咩

慎入，洗眼

喺後台遇到，之後互相follow ig

成隻湛江雞咁

其實當初點解佢哋會不和

吱一聲笑咗出嚟

疑似有人搞風搞雨

Cookies真係童年回憶 細個好鐘意佢兩個
都咁多年啦 希望佢地可以放低所有恩怨再合作
拍廣告都好呀 應該幾有話題

係theresa出書個陣隱晦咁講

當年係theresa比佢地杯葛
傳話係方力申同phy一齊個時又溝theresa

我以前都好鍾意佢兩個，好想睇到佢地企返埋一齊

去年7月，傅穎接受周刊專訪時，已曾大談同眾餅女關係。當時九餅時代嘅Cookies，已略聞分黨分派；到四餅，不和傳聞更不脛而走。四餅之一楊愛瑾(Miki)更直言佢哋同傅穎「冇偈傾」到好出面，傅穎憶述一次九餅時代一齊拍網劇:「我哋喺一架雙層巴士上，突然間其中一個隊員走過來指住我鬧。內容、有冇講粗口，我已經忘記，當時我好surprise。後來我問另外一個隊員點解佢會咁樣鬧我？佢話因為某人話我咁樣咁樣，於是謠言四起，我話：『我真係冇呢啲咁嘅嘢！』」

去年區文詩生日，被問到沒有邀請傅穎出席生日派對，區文詩話：「唔會因為外間點睇而請自己唔想請嘅人。」傅穎接受訪問時講起區文詩，就話:「我真係唔知道原因，不如你幫我問問佢。有時聽收音機，佢喺節目偶爾都會提及我，又會講一、兩句唔太好嘅說話。雖然我不明白原因，但我都希望佢好。」又笑言:「呢十多年來，佢一直都沒有忘記過我，我依然喺佢心中……哈哈！」

個二打六自以為咁講好真性情，實質小家又記仇，相反傅穎嘅回應比較大方，仲識苦中作樂。

傳係咁傳囉，但方力申溝傅穎呢單野感覺好流

女人友誼破裂 特別係女藝人 來來去去都係爭仔 爭job眼紅加上當年佢地仲細 勾心鬥角少不免 依家大家經歷左咁多 應該都放低左嘅

女人真係麻鬼煩

係咪同angela唔fd啦

親朋勿友

啲人話對得多會似樣，比著我都唔想同二打六做朋友啦，一陣變到佢咁嘅樣點算

呢張stephy靚到…

真，好sweet好pure好gfable

臭閪又會r到rthk撈咁耐
係呀話緊你呀茶水間八婆2打6 kol

講緊我？

my penis blue

好想啜stephy面豬登

My fd is u

想同欣欣玩遊戲

佢哋當年有冇磨過豆腐？

究竟邊個大波啲？

我大啲

傳穎以前真係好撚正
自從扮架妹之後就……

如果同到stephy泳褲3p此生無憾

和誰都不相戀為你哭完就算

青蛙公主
4 in love
派對動物

嗰陣覺得隻碟好正
封面好J
曲風比以前成熟
點知係最後一碟

呢張正到

我唔貪心，其中一個都得

勁憎呢條八婆
次次爭住做餅碎代言人
人地生仔溝仔結婚扑嘢都關佢事
絕對係搞是非圈子玩杯葛分化嘅人嚟

讓我從今一個人 不想變禍心 去傷這好友心

派對動物個mv j到出風

好想知當年邊位咁無眼光揀佢入九餅，莫講話做藝人，普通人嚟講佢都唔順眼

可惜佢地上電視台唱live都著得好hea
如果似kpop女團著返啲靚靚打歌服就好

我知你講咩，背心牛仔褲淡妝

老mk

未似聖母瑪莉亞...

miki最正

00年代有屎塔肥豬sa
10年代有冰山同heidi

根本係果隻紅唔起做9c9

區明詩？

相約也沒有不是

我睇人ig成日唔小心like咗

今天再看也可使我微笑

童年回憶，老喇

好正呀
如果佢地四餅重組演出
一定要唱呢首

說句愛我關係重大！！！！

和你吃茶點那時我最愉快。。

唉 睇舊相覺得自己好老

其實我諗佢地拍埋先搵最多錢

似唔似super girls jessica

佢地啲眼影真係嚇死人 phy同豬sa嗰隻藍真係兩姊妹來

始作俑者就係區文詩

仲要冇夾過不過嗰時好興闊背心入面加掛頸吊帶

窮人唔好生仔巴請入

吉 查搵我哋呀
睇最尾嗰頁托人叫我哋電郵佢

會唔會係Miki從中做咗小動作
搞到不和

呢首正

我啱啱send咗email比佢，佢有無覆你呀

勁中意呢幾首歌

今晚send 想問佢去宿舍想食咩好掛住佢呀

佢去咗邊度宿舍呀？我好耐無搵過佢，佢仲記得我叫我探佢，擔心

唔想知

冇人想知

冇人想知
呢d post好心就不推文啦

我唔知 要問下佢 佢好有心

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

。